人生好多解釋唔到既事

件事發生係 我係個佛堂請走個佛牌
之後搭巴士返屋企 我未試過過站
我係要落果個站明明禁左制 奇怪無停到
當下仲要個人坐多幾個站先落
（成世人唔鐘意做多餘事）
之後過返對面坐回頭車 架車黎到我捷車
居然無停到 咁大個人未試過 第二架黎順利返到屋企

精神病

Observers' expectation

不過同你d下賤迷信柒頭講就浪費時間